{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6975926'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-03-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "1인 가구 요리 자취요리로 딱 좋은 깔끔한 순두부계란탕 만들기"
    },
    "text": "「私が一人暮らしをしているパン好き」と書かれている文は、一人暮らしの人のための料理法を提示しています。 レシピは食べるのに適した量と作りやすい方法を紹介します。 例えば、スープに簡単にご飯を入れて食べたい時はスンドゥブたまごスープを作ってみなさいということです。 調理時間は30分以内です。 材料としては、水、出汁パック、スンドゥブ、卵、塩、薄切りサムギョプサル、薄口醤油、魚醤、コショウが必要です。 まず、水500mlに出汁パックを入れて出汁を作ります。 出汁パックを抜いてスンドゥブを入れます。 卵2個に塩を1錠入れてよく溶かします。 溶かした卵を出汁に入れます。 薄口しょうゆスプーン2杯入れます。 もっと深い味わいを楽しみたいなら、マグロの魚醤かエビの塩辛をスプーン1杯入れます。 スプーンでスンドゥブを割れないように切り、長ネギやワケギも切って入れます。 最後に胡椒をかけるとおいしいスンドゥブたまごスープが出来上がります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピは誰のための料理法ですか？",
            "answer": "一人暮らしの人のための料理法です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "水、出汁パック、スンドゥブ、卵、塩、薄切りサムギョプサル、薄口醤油、魚醤、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "出汁の作り方を教えてください。",
            "answer": "水500mlに出汁パックを入れて出汁を作ります。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブの入れ方はどうすればいいですか？",
            "answer": "出汁パックを抜いてスンドゥブを入れます。"
        },
        {
            "question": "卵の溶かし方を教えてください。",
            "answer": "卵2個に塩を1錠入れてよく溶かします。"
        },
        {
            "question": "出汁に卵を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "溶かした卵を出汁に入れます。"
        },
        {
            "question": "スープに薄口しょうゆを入れる量はどのくらいですか？",
            "answer": "薄口しょうゆスプーン2杯入れます。"
        },
        {
            "question": "もっと深い味わいを楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "マグロの魚醤かエビの塩辛をスプーン1杯入れます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブを入れるときに気をつけることはありますか？",
            "answer": "スプーンでスンドゥブを割れないように切り、長ネギやワケギも切って入れます。"
        },
        {
            "question": "最後に何をかけるとおいしいスンドゥブたまごスープが出来上がりますか？",
            "answer": "最後に胡椒をかけるとおいしいスンドゥブたまごスープが出来上がります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 360
    }
}